# Сайт Дмитрия Безуглого

Чтобы сайт запустился, нужен файл `.env` с секретами

## Разработка

```
yarn

npm start
```

## Деплой

Чтобы задеплоить проект, нужен файл `ecosystem.config.js`

```
npm run deploy
```
